有人對你好，真係唔係理所當然

曾經嘅佢對我咩事都千依百順
好遷就我，無論我幾無理咁發脾氣
說話幾難聽佢都係會氹返我
日積月累我就覺得佢對我嘅好係理所當然
而我就更加得寸進尺
說話越黎越難聽，脾氣越黎越臭
就算佢自己忙到壓力好大，我都係照樣無理取鬧
最後佢真係走左，我點求，佢都係決意離去
因為之前所有嘅嘢疊疊埋埋，佢終於頂唔順

係佢走一刻我先發覺自己係有幾咁仆街
有幾咁愛佢，亦都唔明白點解自己當初要咁對佢
我好後悔自己唔體諒多啲佢
後悔自己點解當初唔對佢好啲
明明自己都係愛佢點解要咁樣鬧佢
不過依家後悔已經太遲
今次係連比我去改嘅機會都冇埋

只係想係到叮囑各位，
有人對你好真係唔係理所當然
遇到愛嘅人就應該去珍惜
唔好為自己所謂嘅面子，講啲收唔返嘅說話
有咩事都應該去理性溝通
唔係意氣用事
因為一死心
就真係點樣都冇可能挽救得返

人總係要失去左先知要珍惜

下次唔好啦

You deserve

我覺得已經唔會再愛任何人了

我知，善惡到頭終有報

每一句 每一句都係我心聲
可惜既係 佢教識我學懂去珍惜 但唔知道仲有無另一個人比我去珍惜了

真係對自己好失望